{
	"Follow in Newsfeed": "在消息源中关注",
	"Following": "已关注",
	"Comments in this topic": "这个物品的新评论",
	"New goods": "新物品",
	"New goods in this group": "本组的新物品",
	"Username mentions": "提到的用户名",
	"All comments": "所有评论",

	"Main": "主列表",
	"Loading...": "加载中...",
	" + Start new goods": " + 售卖新物品",
	"New goods": " 新物品",
	"Goods title": " 物品名称",
	"Goods description": " 物品描述",
	"Add new goods": "添加新物品",
	"Goods supplied": "供应数量",
	"price": "价格",
	"The smallest Flats for Sale": "最小出售单位",
	"Articles address": "物品所在地址",
	"About postage": "邮资说明",

	"Street Market": "街市",
	"More goods": "更多物品",
	"Sign in as...": "登录为...",
	"Submit comment": "提交评论",
	"Please sign in": "请登录",
	"new comment": "新评论",

	"Reply": "回复",

	"stickied": "已置顶",
	" posted ": " 发表了 ",
	"last ": "最后活动于 ",
	" comment": " 条评论",
	" comments": " 条评论",
	"0 comments": "0 条评论",
	"last activity": "最后活动",
	"&#9473; started by ": "&#9473; 发布者：",

	" minutes ago": " 分钟前",
	" hours ago": " 小时前",
	" days ago": " 天前",
	"on ": "",
	"Just now": "刚才",

	"Please post the goods you want to sell, And this site is free to post, beware of fooled":"请发布你要出售的商品,本站是自由张贴,谨防上当",

	"Mute this user": "屏蔽此用户",
	"Mail to this user": "给这个用户发邮件",
	"Supply quantity:": "供应数量:",
	"Price:": "价格:",
	"Minimum sale Unit:": "最小出售单位:",
	"Address of goods or services:": "物品所在地:",
	"Description of postage:": "邮资说明:",

	"Please, choose your account before upvoting.": "请在点赞前选择你的帐户",
	"Every new user has limited space to store comments, topics and votes.\\n": "每个用户有受限的空间来存储评论、物品与投票。\\n",
	"This indicator shows your used/total allowed KBytes.\\n": "该指示器显示你已经使用/总共允许的千字节。\\n",
	"The site admin can increase it if you about to run out of it.": "如果你超出限制，站点管理员可以增加它。"
}
